Projekt ten zakładał przygotowanie gry Chirurg (znanej także jako Operacja) na podstawie kontrolera Arduino.
Kontroler miał za zadanie zbierać dane z czujników w makiecie pacjenta, przetwarzać je i kontrolować przebieg gry a następnie wysyłać poprzez Bluetooth dane do aplikacji dla systemu Android.